老衲素來有佛教曹星如既美譽

納dee冇貨就唔好出嚟獻世喇

休戰兩個月

曹星如素來有拳擊界老衲既美譽

我佛你

高汁

胡師父